Als het geavanceerde, mender van wegen zou herkennen zonder verbazing, dat was een langharige blonde man, bijna barbarian aspect, hoog, klompen die onhandige zelfs voor de ogen van een mender van wegen, duister, ruig, swart, steeped in de modder en het stof van vele snelwegen, bedompte met het moerassige vocht van vele lage gronden, bestrooid met de doornen en bladeren en mos van vele paadjes door bos.
